越南網軍大戰帝吧 香港人應盡力協助

越南網軍大戰帝吧 香港人應盡力協助

睇到咁多越南人鬧支那五毛小粉紅 心都涼埋
大家快d去幫幫手！

推

connect印度同越南網軍

Push

撥火

推推 大家幫幫手炸爆帝吧佢！

支那天朝上國既心態

其實有無方法資助帝吧

一邊要鼓勵帝吧開火

咁撚柒寸笑人落後自己分分鐘住係4，5線城市

帝吧但用fb

成吉思汗精子

幫越南網軍嗰陣時 如果你用中文字
你會唔會俾人當做中國人？
小心呢點 唔好引起衝突

帝吧: ff系列-想武漢肺炎喺越南擴散
有冇越南人想還拖?

幫帝吧 都得架

究竟班帝吧撚樣仲想柒多幾次

推呀 香港人同台灣人都應該要參戰 加埋越南網軍
五毛戰狼小粉紅 都一定無我地咁多人
我地應該要擴闊國際戰線 令全世界人認為支那係全世界既毒瘤 一日中共不滅 一日都會為全世界帶來無數禍害同災難

總知目標係起火

Pushy

燒

用住英文先？聽講越南人英文唔錯

用英文，support vietnam

其實可唔可以引d本地藍絲去打

真都有幾多越南朋友

無變過同清朝一撚樣，支那呢種心態唔變，點都唔會成功到

Blocked

其實扮邊面都得
最梗要撥火

屌一出牆班垃圾完全唔夠抽14億人番曬大陸 全部用唔到fb咁

越南人: du ma may!

我d越南朋友唔識....

應該想參軍報國？小粉紅應該第一個俾錢走後門，唔去當兵

燒呀燒

最好燒d全越南憤怒
上越南報

其實係要世均力敵先最有利

勢

儲儲埋埋咁多5毫子都真係可以掟死人

成吉思汗的精子

正
召喚藍絲

你要點火 我實幫手搧風

原來係㗎？以為法文叻啲

成吉思汗:

支那人用咩fb?

中越口水戰有咩好打
Twitter, Reddit戰線全世界都睇到

帝吧班弱智人士！

奴才幻想自己係皇帝

除左上fb大戰網軍
都可以幫幫手請求美國夾爆中共！

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

成個comment section都睇唔明..

人地vn好撐香港人嫁

佢地打越文點幫

越軍來了我帶路

可以當拉攏盟友

Yes 所以要搞大件事

Google Translate ....

屌見到有支那人扮香港人笑越南人

有
Inbox我

賤過清朝 果陣班人真係覺得自己勁 不屑去抄
而家班支那垃圾 講就講到天下無敵 但係日日迫人轉讓技術 日日抄人國 有綠卡就拿拿聲走 之後係外國愛支那做間諜

真 英文唔錯
去旅行發現佢地好多語言都識

push

召喚台灣同品蔥手足

畀人殺全家,仲要叫爸爸
中國人

okok

最好出征多幾次

印度programme佬出動啦

有無古人可以幫拖呀

佢地就係搞緊vn果d反中媒體
拉低佢地評分 好癲

印度出動就

越南人，到此為止了。

回去自己的生活，中國也有自己的生活。

不玩了

721831

道歉啦 屌你老母

好正 支持帝吧

上次帝班傻撚連身分證都俾人越埋

支那賤畜真係以為自己高人一等

艱苦地區部隊

pus

t series vs 支那

幫手潑火

幫手打國際戰線

其實應該鼓勵佢地周圍搞

未見過呢張圖 習總播毒 正
快啲跟住越南人一齊俾1星

我覺得搞左越南先
urgent

對付小粉紅好簡單
扮同佢地saysorry扮認同佢
Send堆link係有禁字既
佢地就大撚獲

依家目標應該係引帝吧周圍撩事鬥非

支那啲傻鳩真係死極都仲有

[加速主義] 越南網軍出征帝吧粉絲團

攪咗隻肺炎出嚟 仲輸出去國際
仲好意思笑9人哋越南 唔叫你道歉都算係咁啦
好L心攪掂自己先再笑人

越南人好鐘意香港 我地幫過越南難民

cảm ơn bạn

留左幾個言！！

小粉紅嘅祖先分分鐘係外族嚟
俾漢人統一仲要好自豪

方向正確

用殘體中文

越南冇大型防疫能力

打nmsl應該得

擺上品蒽

言已留

不漏洞拉

越南差唔多成億人 個個後生仔都用facebook主流

你支那都想挑人機

我地想加入的話唔洗多口只需要同支那劃清界線就得

所以支那=支共
Benedict Rogers 仲未進化到

大家快d加入

點樣可以叫越南人搵我地幫佢打網戰？

睇完之後原來鬼國人點樣論證就係用血統將人快速歸類同一種族
大家都是中國人? 成吉思汗? 華人後代?
用呢種方式將人講到反駁鬼國就好似反駁自己祖先咁
真係要講種族既話
無論成吉思汗 秦始皇 毛澤東都好 佢地都係打打殺殺既殺人犯黎
中共鬼國只係殺人犯既後代

加速主義

清沖

更係協助小粉紅啦，咱們都是中國人

要講香港不是中國，支持香港人，同情香港示威者

反而應該香港人connect越南人

Fb成日見到Nguyễn姓氏嘅人鬧香港人同撐花木蘭
而家肯定係d五毛扮，佢地只係識呢個越南姓氏。

兩樣都要

越南妹好撚高質

協助小粉紅可以借藍絲隻手

越南人好鍾意香港文化（tvb，香港電影音樂，周星星）
同韓國差唔多

越南本身多人係呢個姓
但支共肯定有越南人
多數民間撐香港

例如呢個Facebook page

點解留言全部都係越南妹

中國人心態就係咁
明明唔關自己事 自己仲係垃圾

開個post 召喚人入去多謝

排鳩佢支打撚死曬D支那狗就啱啦

冇人入去幫手嘅？起馬留幾句英文啦

又有新任務

pushh

成吉思汗精子
侮辱成吉思汗？？

連登仔要扮支那人屌越南仔

加速主義

越南人好憎中國 中國成日覺得越南係佢地附屬國
佢地個情況好似香港其實 雖然語言上唔同 但文化上好接近中國
變左同中國無乜分別 由其係歷史上基本上同中原都係密不可分
依家又要再次面對巨大既中國政權

香港人入去用英文支持下

佢地好鐘意睇外國人話愛中國，之後扮到成隻馬騮咁取悅佢地你可以睇吓Bart Baker其實同以前個堆睇西方等於蠻夷嘅心態一樣

去幫拖？

唔好話網軍，就正規軍越南都未怕過大陸。 大陸二次出兵都畀人打到退返轉頭。

記得之前帝吧岀征，第二日就宣布解散，有啲會員仲俾人起底報名去左參軍

佢哋成日話
gphone 周庭係越南人
依家被人恥笑返

🇨🇳+🦇= 👾➡️🤒😷➡️💀💀➡️👻👻

好搞笑
越南人既創意真係好正 真係要多d用

帝吧班on9輸撚咗咁多次都仲未散

炸佢老母臭

越南妹啲留言好激進

啱
事實越南北部真係長久俾中原統治
就連佢嘅國家名都係嘉慶封
加油反抗啦佢哋

Ok 統戰開始

係咪又想被參軍

睇嚟帝吧又想收皮

話人弱小？越共打柒美國佬時你班中共鳩縮緊乍

點幫 完全睇唔明

應該咁講 其實古安南係得北部 南部係佢地近代打返黎的
越南點解叫越南 係因為佢地求清朝冊封叫南越
但係清朝覺得佢地國土只係粵既南 點可叫南越
所以就比左個名佢叫越南 所以難聽d講 佢地連國名都係中國比

全球抗共圈

冇得留言啦

屌你老味支那豬食狗屎啦

又話打爆連登嘅

用繁體中文 加 英文 標榜香港人 =/= 中國人
以及 香港人 支持 Vietnam

wohoo

反正都係鬧中國應該點都睇得明

事實真係密不可分
越南語有七八成詞語都係漢語詞
我怕講多又會俾人話五毛

人地越南係呢次疫情，可能係全地球唯一受益的國家。幾多工廠搬晒去越南。

帝吧班柒頭
話唔定 件件失業漢，係支那d 鄉村網吧到賺五毛

Tôi là người Hồng Kông. 可保平安

越南戰線需要香港軍加入 燒旺佢!
第時越南分分鐘同我地同盟

加速加速

其實同韓國差唔多 不過你話好一樣都唔係 但有d詞語真係直譯同音咁解
佢地1-9都同廣東話差唔多 但後尾好似唔想再用依個古音
先變左做依家既越南話1-9讀法

push push
有冇越南巴打可以幫手collnet

個個身家唔過三位數
仲要被參軍同被登記器官捐贈

成吉思汗/愛辛覺羅精子真心駁唔到
佢地真係勁

又衝出嚟柒

外國好多越南社區
特別加拿大美國
就係要佢哋加入一齊反

不嬲都係噉，「留島不留人」、「臺灣人可以不當中國人但臺灣是我們中國的」打完呢啲以為武統臺灣之後自己真係有得去

越南軍戰鬥力好勁
智障吧個page全部post洗滿版

咁又唔好咁講，話唔定遲o的要越南人幫手

有冇多啲資料關於佢哋數字既讀法？
之前聽過 同廣東話好大分別

留島不留人要塊爛地有鳩用

上次係波蘭既香港手足搞反送中展覽 因為有越南人幫拖中國狗先唔敢出動

呢個真
加州唔計roof korean，戰鬥力最強一定係越南幫
San Jose果邊黑人社區都唔敢惹越南人

搵人教佢哋英文好過, 幫佢哋遠征歐洲美國

越南手足好野

幫佢地自願入武漢做義工

越南人係海外基本可以理解做
藏人既團結加roof korean既勇武
女性戰鬥力一樣爆晒分

正

理應支持任何與中國敵對既單位

入去Connect 越南人
話比佢地知香港人同支那人既分別

北美啲越南裔個個都係講廣東話嘅

these Chicom lỗ đít, no cu

完全唔知發生乜事
但屌五毛呢d嘢先推

意思:你的祖先比生蕃強姦完,生咗支那班賤畜

Netfilx有套越南戲唔記得咩名
講個做媽媽嘅前黑社會比仇家追殺之後將佢地打走
型到癲

海外既越南人係勁團結，係可拉攏既朋友

直接舉報la屌

依家既數字既讀法已經完全唔同
但我上次同個越南人傾計 佢無啦啦同我講越南數字有個古音
同廣東話差唔多 然後讀比我聽 仆街 真係同廣東話8成似
佢話例如：統一 (Thống nhất) 個一字 就係古音讀法
統一 佢地都係讀 統一 一模一樣

啲大陸網站成日有人講元朝啲蒙古人有漢人初夜權可能係都未定

咩page嚟
又會無端端話人落後仲要譯埋越南文比人知

盡力連結！！！

真 香港人人數唔夠 越韓日台 都係香港人係海外既重要盟友

越南新世界工廠喎

啱

互害型社會，邊個都信唔過，怕俾其他同自己地位對等嘅公民報復（因為自己就係陷害過對方而心虛），所以與其話係信政府，到不如話爭住搵強權撐腰，然後其他人仆街嘅時候唔踩多腳個心就有條刺

從來唔會有互惠互利嘅同理心比香港人更加「魚蛋」嘅零和思維，睇見人哋好過自己，個心就唔舒服，「他的收益（損失）就是我的損失「收益」」，假設有個天使企喺個中國人面前同佢講：
幫你達成個願望，但你鄰居得到（失去）嘅嘢將會係你所得到（失去）嘅兩倍
所以呢個典型嘅中國人就許下一隻手變殘廢嘅願望

脫支方可轉生為人

同意！網絡伐共聯合軍

又想做志願參軍，今次佢哋可以去武漢為人民服務

最重兵力係印度

真係喎
聽到毛管棟

五毛出嚟未？我教你哋team點做啦，話越南人當香港人同支那人一樣，分化佢哋
再出啲content farm新聞話越南人奶共抵死係越狗

Pishhhh

仲有二 係nhì 同廣東話一樣都係二

唔係好明點解帝吧無端端搞越南人

其實想問古代依啲外族一直俾中原人打壓要俯首稱臣？ 睇到好多中史書都係話佢地好戰但係就無乜點講過中原人點對待佢地

老實講要人一直以附屬國身份under支那仲要支那管唔掂咁其實人地打返轉頭都好正常

會唔會係以前南越國包埋越南地區？

支那人笑人落後

岩岩想開PO
結果比你開左先
推

支那豬做乜9?

支援越南朋友
連登仔馬上出動

漢音讀法，同越音固有讀法唔同
một係越南文固有
nhất係漢字音

同日文、韓文一樣，自己語言固有嘅，同由漢文傳入嘅並行

有幾奇，香港原本係「南越國」領土。

通常中原王朝對付南方部落 好多時都係用兩種方法 一係就直接設郡縣管治 一係就會任命返當地嘅部落領袖 去管理返嗰啲人 秦朝時派大軍征服廣東 後尾有好多軍人就留咗南方嗰度食女咁

撥火啦

噢 咁我估嗰個人應該係咁嘅意思 我誤會咗意思 即係佢哋嘅漢數字音同廣東話一模一樣

Retweet and comment

咁姐係同朝鮮果啲有分別？
歸納佢地係自己國家咁？

好有興趣聽依啲
巴打遲下會唔會諗住開個post專講歷史文化野

如果connect到印度人 支那網軍真係收得皮
twitter線見印度人好憎支共

香港都未出佂先收皮
打人地國家

帝吧班傻閪做乜鳩

大陸佬成日都話南方人係越南猴子，基本上睇住黃之鋒由2012年俾大陸哩屈係越南人屈到而家都未屈完

您好，我是帝吧成员，听说您想捐军粮给我们。请联系我QQ，接受微信或支付宝转账。

新詩創作

反共 便是盟友朋友 we connected

越南人we connect

我知 但係其實個個心入面都自卑
詳細情況就好似 有錢毒撚 俾女神睇唔起
就用錢買啲女奴服務 當佢係女神sm佢

同清朝嗰陣由無知演變既自大係唔同的
對比起清朝嗰種 而家既自卑毒撚有威脅好多

我有少少唔明白 歸納自己嘅國家即係點樣？？

我有個疑問，點解支那帝吧既post，內容會用正體字既？

支那人痴左，想屈係港台人做

一早blocked 撚咗你隻支那仔

又帝吧
出征未

其實你可以照用正體中文回覆，但講明係香港人，HK not Chi na..

所以有小粉紅想屈

以前英國讀書，覺得越南人好nice
係就係比較老套，但人好敦厚而且聰明
甚至會教返d同學數學
相反堆香港同學心計重個心地又唔好

Push.

上次去河內
人哋啲大學生英文好過唔少香港大學生

你班帝蛆又唔記得教訓？

我係成吉思汗子孫，炎黃你老未臭閪，五胡亂華左好撚耐啦，炎黃

條tweet冇左

去唔到...

死咗link
同呢個關唔關事

再係咁14億人都要去艱苦地區當兵捐器官

條友del左留言

直線證明小粉紅戰略係有效，依個係好方向嚟，等多啲人憎柒中國

一齊去點火

gphone好似真係越南人黎
不過香港同越南都係近親 冇咩屈唔屈

越南文都有啦

東鴨病夫

我想講我而家喺越南 越南算控制得好好
喺街上面已經少咗好L多人

幫佢用火水救火

有冇諗過聯合埋台灣過去幫手
網絡擊退戰

個次到底係咩人起
好似唔係連登仔起

上次唔係比班大陸覺醒左既手足同香港手足起到班帝吧網軍係廢物黎咩高考得100分銀行戶口得百幾蚊個樣又柒,我有個大陸fd話高考考成咁真係地底泥黎,呢班社會垃圾仲學人去越南挑機

有無多幾個twitter post

仆街 我邊到識Vietnam

好似係班醒覺既大陸人黎

保重身體呀

冇呀，個個淨like同retweet
大希希望大家可以retweet加comment

Google

越南啲女好正 要幫

多謝你我已經喺嗰邊三個月
就算呢度比較安全 我都唔敢出街

越南人再柒都好, 人哋都係可以脫離中國上千年殖民統治嘅國族嚟

香港人想脫中, 呢次點都要企越南嗰邊屌柒中國啦

乜依家仲興用“血統”去分做咩人

見好多香港人有留返hk stand with Vietnamese
越南人有睇到講返多謝同stand with hk

我呢邊越南人勁憎中國人 見到中國人會係咁屌鳩佢

支那人自以為自己係高等人種
所有睇唔順睇嘅人都要貶低

我識越南文
想翻譯咩搵我幫手

中國人啲行為先係最下賤

支國國內手足

清沖拎窿聽通

見到支那被洗版越南手足戰力驚人

芝麻logic就算真係越南血統 係香港土生土長有咩問題

越南仔真心勁🇻🇳

Reported

越南人好似不嬲好撚憎支共

幾時講過佢係越南人？係咪聽得多就信咗？
基本上所有出名嘅反共香港人都比人話係越南人，因為五毛就又係想shift 去外國勢力

唔好比班血統種族主義spin走個話題
香港人不論出身，認同香港價值就係香港人

係南海地圖單野起先，笑越南人猴子在後

帝吧連連登仔都未打得贏

又出精！？

打唔贏連登仔咪想試吓打佢哋以為弱嘅越南囉, coward 係咁架啦. 唔係邊係中國人先?

唔係啦
係去左外國(好似荷蘭)嘅反共中國人起

我重點唔係針對佢血系
啲支那國嘅「公眾號」仲話黑衣人係收米國錢嘅越南人

ok wor

racists, 帝吧個facebook page 講啲咁嘢, 可以report

721 831 101 1111

唔係話你呀ching講緊中國人

我覺得唔好.比人發現米最後有證據屈係香港人做
我地應該去笑9班5毛小粉紅,佢比其他外國人串你香港隊友(警犬藍絲)唔理你
等佢地開口要求斑真野去幫手,唔去我地繼續串5毛小粉紅比香港人警犬藍絲出賣左,去就唔洗理

貼d hk is not China 圖咪ok

點解支那網軍要用美帝Facebook
喺微博FF算鳩數啦

D越南妹都幾令

之前因為足球，越南同印尼網軍打，越南都幾惡打。

同帝吧講đít cón mẹ mày

本身成個東南亞嘅人，除咗華人，其他佢哋都擋係馬騮。

北漏洞拉

上網睇個一個越南人批評越南教育，話越南有學校強制學中文，條友話支持，佢話最有用，係學完可以喺啲狗娘身邊聽吓佢哋講乜有冇鬧人，有就可以鬧返佢哋。

藍絲手足快D救救帝吧手足

注意安全
人口密度低既城市似乎影響不大

弟吧

越南嘅字係拼音嚟 癡線 想像唔到中文用拼音打出嚟會有幾難明

清沖以後又多個字用

聯合埋台灣一齊做小粉紅

越南人好野
平時屌大陸小粉紅唔夠幾句
佢地就會屌我越南後裔

我心諗
越南人不知高貴過你班垃圾支那人幾多倍

我識幾個英文麻麻地咋喎
佢地反而係識中文，即係普通話，
因為越南同中國近幾十年愈黎愈密切
多左好多越南人學中文
雖然都有好多係唔鐘意支那人

激得滯比人ban鳩埋越南手足加油

可唔可以connect 下越南人,叫佢地一齊打twitter 戰缐

狗咬狗

有大陸仔屈係台灣人做大家快啲入去屌鳩佢！

此推文無法查看

睇到嗎？

睇唔到 其實係咪我問題

我都唔知

大陸仔真係好無恥

on9 真係癡撚線

要話俾越南手足知 帝吧做過D乜野
點樣俾中國手足起底 點樣去泛民FB踩場
點樣俾支那官請去飲茶

如果cap圖去帝吧fb話佢地全部都係台仔
最後究竟會係帝吧變咗台仔定呢條友柒

屌佢態度變得咁快點跟

整個中共都係做緊同一樣野

以支那人咁撚無恥 應該真係會借DE屈撚晒落台灣人到
支那人點會怕柒

教班越南佬點起佢哋底啦

佢地 Twitter 開返喇
可以去參觀下
有出征預告架
不過我見預告話呢次唔受牆內玩
牆內翻牆出黎果啲唔知計唔計

越南手足

海外既東南亞人多數都好nice, 冇中国人咁有心計

睇過幅圖
啲藍絲定中國傻9 list晒出名嘅黃絲全部都係越南人
連戴耀庭 hocc所有人都係

用血統論嘅話就係殺人犯、亡國奴、走私犯、強姦犯血脈匯聚嘅後代

係, 以前中國心最重嘅就係班香港留學生
東南亞華人生活純樸 (除左坡豬), 語言能力又強

被中國人取得第一大國地位
全世界都唔會好過

其實成個歐亞大陸好大部分既人都有蒙古血統 由其中亞同大陸北方一定走唔甩 遠啲連英國王室都有 華南好啲因為元蒙禁止蒙古人同南人通婚 不過俾蒙古人統治過既地方就一定會俾蒙古人姦

記得以前有啲網頁嘅post係講蒙古人個樣有咩特徵
我check咗下發現自己有

中東比蒙古人見城就屠
明明當時嘅中東比歐洲開明
如果冇比人屠可能會同西方文明叮噹馬頭

tui

成吉思汗係外族黎
班中國人成日拎黎打飛機

同越南係要連線